燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走：D

老公仔